真真真美

好美

我教佢bio

真美

講真佢好撚靚
好想死之前可以屌一次呢啲囡, 往死裡屌

我教佢點樣錫錫..

who🤔

使唔使下下用性去解決問題

我教咗佢點打茄輪

嘩痴線美到❤️

如果佢唔係一個sexual嘅女仔點解violeta mv得佢一個bare feet濕住對腳
跳?

你呢種係叫做目光色情化，即係呢，大家所講嘅性幻想，意思係你將你睇嘅嘢色情化，即係你用你嘅性幻想去物化女性。

你個point只有誇大而毫無實證 除咗博取反感我真係諗唔到有其他理由